小妹都決定走了 886

88

唔好

返黎

快

走啦垃圾

No

趁地淋

玩留牙

留名睇下個係cosxxxx

yes 佢應該好快就開post話走

咩事呀bb

咁多麻甩佬玩留

不了，我會承繼佢地兩個意志

rip

玩留
雖然你係雞

諗深一層 其實無咗阿泥同bb豬既波台上黎都冇乜2c

G

走未呀bb雞

收嗲啦臭g

funson reported

泥妖走啦屌 帶埋隻狗同架純g

ching講得好

死臭g

挽留女神

真曼唔會鍾意g

g持

躝啦仆街

你老母個波罩住你呀

你都走啦仆街

走左未

走去邊

Hi all

HI G

868

Hi😘

收嗲啦 成日針對架純做咩

錯
係只針對有村架純BB豬

😘😘😘

仲未走